愚台手足有冇諗住移民 ◔_◔

有會想去邊 ◔_◔

北京，我係雨琦fans❤️

去中旅申請? ◔_◔

當年諗過學好d文 睇香草請唔請 然後過去定居
後來覺得天真得濟 冇左念頭 ◔_◔

-_-

移民去台灣

去搵利仔

移民慾念氹氹轉
然後決斷決斷 ◔_◔